拍拖越早做愛做的事越早散？

而家既戀愛風氣似乎速食都偏多，
都無話一定結婚先可以交身。
有聽講三個月係合理時間，
因為頭三個月係熱戀期，
好易比荷爾蒙等影響 將純激情當愛情。
三個月後冷靜返少少 ，
如果係比較理性情況下都想同對方親密，
繼而發生關係，段感情會長久啲。

想知道發生關係時間同感情既長短有無關係
有無人可以分享下
一齊左幾耐做愛的事同段感情維持左最後幾耐

曖昧幾個月，正式一齊兩個月左右會做咸濕野，一齊3年幾仲未破處（兩邊都係處）

我有時覺得成世流流長，大家一齊慢慢發掘sex可以點樣，雙方一齊慢慢學新野都好，唔洗急住玩哂佢，留d新鮮感
但另一方面睇係我地兩個乜都唔識，唔知點做，先進展咁慢

做足3年咸濕野都唔扑野?
點忍到?...

七年嘅路過

關咩事 你勁耐唔比屌都係遲早散

唔做愛就真係越早散

一齊得耐先扑
再發現sex個方面好唔撚夾
到時就真係分又閪唔分又閪

其實點先叫sex唔夾？時間定咩

關咩事，屌完可以唔散㗎！除非你一開始係諗住中出即飛嘅心態啫

我都想知點叫做唔夾

簡單講姐係做個陣有一邊係唔開心囉

Gay....兩邊都係0或者1....

連登大把post講呢啲啦
女就一年只可以搞六次啊，死魚啊乜都有
男就太短，冇前戲，太粗魯乜乜乜

我唔係好知佢有幾想扑，但可能依加都叫滿足到？

幾好

拍既第一日已經做咸濕野，一個月想分

真係建議唔好咁快

same

需求、喜好
甚至體位，打唔打車輪呢啲都可以唔夾架

做之前沖唔沖涼，就咁一件事都可以好唔夾
有人潔癖，鐘意乾淨沖咗先
有人feel到就黎大戰

我以前都係似你咁on9

慢慢發掘 慢慢...就變咗同其他人發掘了

屌 講就講到成世流流長 大家一齊慢慢發掘
結果原來唔了解到連佢有幾想扑，滿唔滿足到都答唔到？

會散的話, 扑唔扑都散嫁啦
唔通唔扑的話又會結婚咩
早d 知唔好浪費大家時間搵過下一個算啦, 咁執著三個月定半年有乜為? 你咁緊張自己有冇比人+1, 其實算唔算自私嘅一種表現?

拍拖做唔做唔緊要，最緊要互相溝通好要唔要做，你唔想做有無諗過人地想唔想？你好想要有無諗過人地要唔要？

... 正面d都唔得？我有問過，但佢又唔係咁逼切要扑，
佢想扑就緊嫁啦，問題係佢知我會好痛，同埋避孕個d我地都唔係好識，新手你都唔會知條女/仔係咩feel啦同埋話我用手佢都舒服，射到就係滿足喎
佢話舒服我點會知係滿足到邊，我又唔係同佢一樣有j可以打飛機/俾人含

齋做唔拍拖囉

預咗啦 邊有人會同雞講真感情

原來係咁 原來我怪錯咗你

避孕都唔識就真係唔好扑住
唔洗擔心 升到上高中會有性教育堂教你
祝你TSA考得好啲

唔早啲睇清楚
一齊耐左先發現佢個閪係臭
點算？

你講野都好挑釁性，見過你一兩次留cm死都要拗翻生

點第二次見用口上屋企？

好奇咩

TSA好耐無聽過

拍拖五年五年當日結婚
婚後幾日第一次（大家都係處）
過多幾個月就一齊六年了

識左一個星期就仆左
跟住一齊到宜家四年了

大家唔係處一個星期扑野都好正常

識左幾日同佢搞左野
之後先拍拖
以家一齊左3年半

唔會心入面有條刺？

多謝絲打回覆
情況同你差唔多
對方可能因為經驗多 好多時候唔係好想做
但自己因為未試過 仲係好好奇
呢方面好唔夾 成日嗌交 搞到心入面有條刺
唔知點算好

對方唔想做？拍咗幾耐？
如果第一次又好奇既 不妨同對方傾傾或者表達下
唔好一黎就插入 (當然對方唔好係無理智既mk仔）
要多d兩個人相處 摸下揸下波先 你要熟習咗個感覺同唔好咁怕羞先
循序漸進慢慢開發先有樂趣

對方唔係好想
傾就傾好多次
我都冇怕醜而唔表達自己
但都解決唔到
有時都懷疑係咪自己問題
無經驗又唔識點做
搞到越黎越自卑
亦都覺得再講好無謂